媒體朋友可唔可以報導下LIHKG?

一招收條蛋散皮啦屌